GME讓我下沉 GME讓我哭

GME為人冷酷

GME我屌你老母

我唔想討論GME 淨係想知你邊間教會

若是你gme

GME獲得糟蹋亦滿足

I want you to cry, cry for Gme
내가 울었던 것처럼, cry for Gme
Make your rain fall, cry for Gme
But again

若是你也發現 你喜歡GME

你叫我GME 你說這freefall可像你

GME 股價倒塌就滿足

教會Post

作詞：黃偉文 作曲：陳輝陽

GME讓我下沉 GME讓我哭 GME獲得糟蹋亦滿足
GME待我薄情 GME為人冷酷
若是你也發現 你也喜歡GME
我就讓你永遠揸GME

GME讓我上升 GME讓我笑